小弟想問一下生理鹽水要買幾多

如題,想做物資支援

推

最好獨立包裝 方便一拆即用 又唔怕細菌感染 乾淨啲
利申：for護理學習

屈臣氏,藥房有冇？

買到幾多就買幾多

藥房有 比好多巴打買晒大支裝 但我地照買細支裝 幫到幾多得幾多

好,希望買到多

生理鹽水賣哂有咩物資可以買？